是咁的，小弟姓鍾 將來個仔女叫咩名好！！！

改個又有型 又有意思 又有好聽

鍾欣桐

鍾浩賢

叫陳豪

鍾間人

鍾發白

鍾鉉

鍾懿你

鍾樹根

27歲就白頭人送黑頭人

鍾宋

鍾出我啦

鍾樂珊
鍾樂凱

你姓鐘關佢咩事？

鐘奸人

陳小明

鍾赫蝕

鐘國仁

鍾芷

我啱啱想推介依兩個

鐘一憲

鐘志光

lm

鍾出

鐘菊

鍾馗
鍾無艷

鍾國好

鍾鐘童

鐘卓軒

鍾國強

鐘速強

鍾落海

鐘點

鍾樹幹

鐘寵寵

鐘柒理

鍾埋長

鐘指

鍾樂珊

鐘中飛
鐘溫佳

鐘出飛

驗咗先改名啦

鍾石化

可以參考下我個舊po

鍾齣 幾有藝術feel

鍾點
鍾姦人